有冇Ching諗住去澳洲讀master

小弟想去regional
有冇Ching知道邊個城市好d？
例如工作機會，物價etc

gold coast唔知點

主要無錢

遲啲考ielts
要全7少少難

想過去 但仲讀緊U 有排都未讀完

巴打讀咩

下年2月去

有諗過

如果想去要而家搞？

一齊傾得唔得

+1

想過去讀social work

我都想一齊傾，下年過去讀master

一齊交流下

係

我都係去讀MSW, 9月中考IELTS 要overall 7

想知讀邊間網上太多資料

暫時有兩間conditional offer University of Tasmania 同 UniSA ， 仲有報左Flinders 同 university of Melbourne 但未有offer 你degree 都係讀SW ?

Degree 係public administration

有UWA同UTAS offer
有冇人知Perth定Hobart易啲搵工/移民

想問aus master係咪大部分兩年？